多圖 對話 有冇巴打有興趣搵sp?

是咁的 某日呢條女add我
但個陣唔得閒覆佢
今日覆翻佢既對話如下
小弟覺得有伏味
大家點睇？

叫佢朋友係隔離房坐未得

個樣都伏

樓主公開佢個acct 自然有人去試下係咪有人釣厹

唔益cd-room

佢擺明唔制啦

我係唔明 點解要死都拉多個出黎

點識？

唔記得邊到留過v7
一向少用

個鼻大過jacky chan

搵唔到Wo 巴打

做咩會比人負評先

要用v7?

強帖留名

咁你咪帶多幾個去
2個上房 其他大堂等 有咩事衝上來幫手

免喇 真係有事起上黎 都唔知會唔會搞埋班兄弟

on9

lm

有冇勇士？

伏味濃到呢

大陸雞？

唔洗錢？

個女仔內地人口吻..

試下話搵到 睇佢仲覆唔覆我

係約都約佢朋友啦 佢朋友正咁多

我都覺

Btw 暫時無覆我
但又未block我

扯住留名

佢已經唔理我啦

黃左啦樓豬肯定

黃得咁快 明明佢個id都已經加密左
除非條女mon住連登

咁快end topic

係我唔岩既 應該直播比大家

可能係仔黎釣厹

係都唔會扮大陸口音同用咁豬既相啦

騙案？

呢個世界有免費午餐？

留名等笑 樓主記得包膠

係古怪 怕有伏啫

鋪晒路準備呃你酒店房錢
話過定數先
然後冇影
再呃下一個

好似講通晒

支那 不了

留名睇包膠

唄

仲諗著食花生

依D CASE玩人中都見唔少

影安全套嗰度做乜

仲要問係唔係全新

留名追故

等睇係巴打既同學/朋友 , ig

直覺話比我知係男人黎

除定褲留名

好伏
真係約sp唔會想俾自己身邊人知

其實搵個好兄弟講比佢知 就算到時中伏佢都唔會屌你啦
你有閪屌佢會唔開心咩

申利 谷精上腦

樓主sd左咩相俾佢
佢話好帥 係自己相？

咁點解一開始話上你屋企？

幾on9先信會係女

Lm

100%呃淘寶點/錢，一定唔會現身，男人黎

男人黎

123

樓主到底係金城武個仔，定係陳冠希既化身？

揾巴打陪你囉

擺明係V7雞啦on9

人地搵sp你又唔好話post人相上網先得嫁 比d品啦

仆街 樓豬你觀塘區?

似點數黨囉， 你試下叫佢語音，一定唔肯
或者視頻，多數都話唔方便

係咪巴打釣厹

一人一間房⋯⋯ v7雞黎 傻仔

似釣厹喎巴打
自己小心啦

系你老母

捉黃腳雞啦明顯

人地淨係想玩群p咋，你樓主仲約乜撚野睇戲呀屌

唔係

最新消息
準備自爆

群咩p 係隔離開房架
1 on 1 又唔制

做咩佢由書面語變咗口語?

笑到仆街 你send自拍俾佢？
醒少少都識偷人圖
定你真係諗住有得扑

連登仔黎

邊撚度內地？

樓豬rip

邊有咁易

你點會唔知個v7邊到黎

好驚呀

笑撚死

大陸人

一嬲就變番打口語呢下好笑
姐係之前啲書面語全部都扮出黎

準備好自爆

一嬲就變返口語

劇情峰迴路轉

一句講哂，咪又係雞，比錢就無問題

好驚呀
點算

佢封左我 想比錢都比唔到

應該出到黎會叫你買點卡

個樣本身已經伏

無得出黎啦

都唔知應該點話你兩個

成件究好好笑

事

擺明男人玩鳩人啦

男人點會咁嬲比人cap相

笑撚到仆街

係lo 做乜鳩

好想快d見到樓主個樣

留名睇劇情發展

個男人可能真係用左識ge女人相，微信太撚多呢d
通常一係馬伕，一係詐騙
點解樓主唔用video去verify

留名

人知常情 唔通出到嚟又第二個樣咩

會唔會係有巴打揾佢同佢講 佢先知

根本就係有連登仔報串 搏閪屌

肯定唔抵得樓主有閪屌所以報串

有機會喎，樓豬貼晒人地v7

樓主自爆先啦

超展開

仲以為樓主會有蝦條

如果係男人或呃人點會咁緊張要你del post, 搵條女相又唔搵靚d??

有冇巴打解釋到？

可能真係條女黎？
全部都係_

Molamola

樓豬，我應承你，你被自爆我唔會推po

+1

留名睇樓豬自拍

點數人

太靚嘅相反而似假
而家咁先似真，唔係樓主就唔會開post問

Yaki 有睇呢個post
我有好多frd 嫁,一齊出來玩啦

點解樓主要post相呢？攞黎衰

yaki 依到有好多處男儲埋廿幾三十年既精同你嗨翻天

如果係真 約左出黎先話個frd放飛機咪得
點解想屌西都咁撚蠢

佢咁嬲又唔似假喎

咁條女個friend點算呀

咁就冇左個 SP

d相假既 兩條女我都知係台妹黎 佢地的確係有更多正相

1991年5月17日出世既青衣臭鳩bennysam(或以cknckn之網名）呢件金牛應該會有性趣，搵佢食左呢隻雞等佢生愛滋吧啦

仲有另一個wechat佢，wechat icon有佢真人相
個樣柒撚到要戴黑超先敢出街，驚死俾佢d恩客認到佢個豬頭

系你老母5p仔

點解唔係殘體

世界大戰

表哥

自爆呢？

點解唔加密先post圖

more

lm跟進

樓豬今鋪大鑊

Rip

應承起底唔推po

繼續lm

即係點

有冇最新消息

free fuck唔係冇 不過呢D平台難搵D囉

屌，似真喎

留名跟進

推爆佢